win 7 上win 10 問題

係win 10 網下載個更新，即下面link

搞到成兩個鐘，
出無法安裝win 10

無法安裝Windows 10我們已將電腦還原成您開始安裝Windows 10之前的狀態，
OxC1900101-0x30018

FIRST_BOOT階段中發生安裝失敗，在SYSPREP SPECIALIZE提作期間發生錯誤

請問應該點搞？

請教

你就禁用住WIN7開佢APP裝 定 USB裝
前者裝幾次一時時失敗 後者通常我裝果時禁埋格式化

WIN7開佢APP裝

試下整隻USB裝 忍心D就用USB格式化再裝 我win10升新既win10版本都撞 次次都洗機裝新先得
佢幫你做backup唔知撞咩data先裝唔到

不如直接買隻新既Drive 裝上去 而家呢個做第2個drive啦 又可以留到data

不行呀，係notebook來，
內置hd，有個win7